其實紋身對揾工係咪真係咁大影響

有冇人可以分享吓身邊有紋身嘅朋友做緊咩

公司過半人都有紋身

大家知咩事啦

新技安有限公司？

睇你做邊行 睇你個人襯唔襯 睇你紋咩

你邊間紋身鋪到做

咩字頭

當然唔係紋龍虎豹 可能係細細個幼線條圖案咁

唔得
會除衫CHECK

帶返頭盔先 冇一半都3成航空業

通常紋呢啲 都會後悔

其實見工個下佢睇唔到就得 除非你紋起面頸

見啲人會用遮瑕膏遮 但就算過到骨 唔通日日返工都遮咩
所以想知除咗勞動行業 有冇啲坐office係唔介意有紋身

睇你個人襯唔襯 講得岩

有個中學同學 做緊健身教練
紋到成隻前臂都係
好唔襯 唔紋好過

著咗我對西瓜

紋哂身
大家知咩事啦

買埋對西瓜返公司著

ptgf then no effect lor =,=

同連登毒撚講紋身咪玩啦

紋身呢D高檔野真係同你呢D連登毒撚講先得

老一輩應該大多數好介意

著恤衫西褲睇唔到鬼理你咩
你塊面紋到摔角虎面人咁我話你把豹

點解毒撚唔可以紋身

冇話後唔後悔，紋身可以用黎紀錄你每個階段既心態

港資中資就話啫，外國公司對呢d嘢應該唔係咁介意呀嘛？成日見d外國男女都紋到成身都係啦!

文職多數都介意架喇, 除非你衫褲遮得住

咪就係你呢d留言囉 5分鐘唔夠就彈出黎

你做到專業人士咪冇人理你紋身
我fd做獸醫，佢點紋都冇人理

日資你紋左就898
而且溫泉都唔受你玩

啲人以為自己紋身好型好特別好有故事，結果而家成街啲人都有紋身

紋得靚咪無問題
紋龍蝦嗰啲算鳩數啦

睇咩職位姐
你運動員，搬貨果d緊係冇所謂

你見過華爾街有幾多個紋身？

樓主中學雞？

閪有人理你紋乜撚野咩，你話炸撚到成隻手/臉咁冇撚計啦

紋個圖案仔一街都係啦

屌你老母咩年代

即係你就唔係連登毒撚咁解?
你係邊個論壇講緊野

睇你紋咩啦

唔通襯就可以紋咩

其實紋喺啲睇唔到嘅地方人地點知
著衫遮到話知你屁股寫(SL人UT)咩

利申：無紋身

做sales嘅話係有d難
你紋d遮到嘅地方咪得

識朋友炸左兩隻手
佢轉工搵sales都真係有限制

正確答案：香港人紋身減分 鬼佬紋冇問題

紋前臂，做護士

後生都ok 老左唔太襯仲有我唔肯定自己廿年後會唔會鐘意而家揀嘅嘢

有紋身喺籮柚度?

紋曬身 大家知咩事啦

紋身絕對係影響見工

之前去歐洲真係十個九個都紋身
包括做狗做入境個啲

認真答 睇你紋幾大 其次紋係邊，最後係紋啲咩

問題唔係紋身有幾大影響 係你將來或者宜家份工既上司對紋身有幾大接受程度 你老細接受到你紋身 你紋到上頭頂都無問題 從來都係睇人 利申我果行任紋唔嬲

如果你紋(SL人UT)
可能好多男老細爭住請你

點解

多唔多公司真係會驗身 例如銀行 寫字樓嗰啲

就咁睇唔係咁get到唔襯嘅位係邊巴打講多少少？

文職著恤衫卷起衫袖睇唔到其實冇咩人會理

黑警死狗，佢話告呀

做地盤可以紋

澳牛定果欄

依幾年趨勢好左好多啦，我身邊各行各業朋友都好多有紋身，勞力工作唔討論，餐飲，銷售，設計等等我諗大多數都唔理，身邊有朋友做銀行（要對客）都炸晒隻手，不過佢返工著老西就唔多影響，但其實上司同客都知道佢成手紋身。
Btw係連登好難認真討論架啦，好多人都仲係講緊好人好者做咩要紋身成個廢老咁

差人先生 差人先生

Office 工都會?

見人紋 香港個紋身係頸

其實無野,除非你份工要除衫嘅啫.

我朋友做名店sales，成手都係，不過可能比較文青feel，接受到，如果龍虎鳳咁應該都難搵嘅

其實無人見到個D位, 你唔講點有人知...

紋身絕對係影響移民

唔會驗身 但你俾人見到會減分

番office 你唔炸上臉 邊個理你
基本要著衫既工都冇人理你

移去封建國家？

一定唔會 通常都係愈望愈中意

利申 屋企唔比紋 自己先斬後奏紋左兩個
打算去旅行再紋 屋企人知道應該斬撚死我

R痕啫

唔係反對人紋身，唔對任何紋身既人有偏見

咁事實上你紋身係香港人地請你既機會率係會低左，咁樣仲應該鼓勵人地去馬？

我喺ig見到有人紋咗都做到實習老師 不過係紋細pattern同埋着衫cover到

語重心長，紋身真係會後悔架，君不見經常有人寧願雷射燒爛紋左身皮膚

算啦咪又係睇樣
如果咸爺見工會唔會唔請

驚hi咩

利申: 返office
夏天33度返工照著長袖遮住

咁有啲真係紋得好靚 跟風紋嗰啲就收皮

會body check , 醫生會影低相做reference

早十年八年我會同意你講法，今時唔同往日啦

做開嗰間舖咪暫時冇野
名店好似多數長袖架嘛，咁都好d ge

前排我朋友佢比人炒左
搵工嗰時佢自己話係好難搞
佢不停問我可以轉去邊
因為完全遮唔到 要搵潮舖lo..

我覺得冇一個紋身係靚

冇嘢㗎
唔通除你衫check你咩 你唔好紋係啲顯眼地方咪得 我有朋友做幼稚園 手手腳腳都係 夏天咪戴防曬手袖遮住佢

我自己一個建議，唔係想做政府工唔洗諗咁多，想紋就紋

咁熱好辛苦喎

襯唔襯好主觀，不如話睇你紋咩

就算炸晒腳同背脊
返工著西裝邊個理你

紋我愛返工 interview嗰陣show出嚟啲公司實搶住請

痴撚線，香港真係好撚保守，好似返去民初咁

你唔紋係塊面咪得

老實講 香港近年真係多左極多人紋身
而大部份都係好撚柒
d 女仔 紋個有色既Hello Kitty, d 迪士尼公仔 喺大脾, 手臂

講真, 唔理你返工有無影響啦
你40,50歲會仲想有隻hello kitty 喺大脾?
真咩?

紋習大大個樣 唔請你就姐犯左國安法

做消防個fd 紋成條龍係背脊咪又係咁番工

有諗過紋但係有啲成日去蒲嘅朋友勸我唔好，話對我好大影響

利申：小學同埋幼稚園老師

著衫遮到通常唔會理
同埋唔會知道

而家做緊間公司對儀表有要求
唔準染金髮，男人唔準電髮留長頭髮
都冇限制紋身，只要遮到就得

依家嗰啲所謂嘅 小清新圖案
你哋覺得係 文青? 定係 幼稚?

唔係咁開心下ma

你驚到咁就唔好紋啦

咩工interview嗰時唔畀著衫

銀行既話如果有紋身唔會請/叫你辭職

見唔到就得

一定會難過其他人
請人嗰啲九成老屎忽你想佢點

唔係全身紋哂其實唔大影響既...應該

講錯野得罪你咪好大獲

做醫院，炸咗

紋喺遮到嘅地方就得

通常都是做物流，睇場，紋身師，keeper，馬伕，鐘房，待應（茶仔）呢啲啦

連看更，麥記都無得佢做啊

制服遮得哂？

而家就多左foodpanda/uber eats, 同啲南亞佬爭飯食

應該唔會有咩圖案可以幾十年都覺得好睇
紋D低B公仔仲要大大個 就超on9 紋關於情侶野又係9成後悔
認同上面講 40 50歲自己見到都唔好意思
重點係 依家都唔靚 只係見你後生靚女加D分

係香港咁戇鳩紋身會影響搵工

遮唔到， btw 炸上臂 only

唔係紋喺塊面度好難見到架喎

仲有做地盤，札鐵，裝修佬囉

而家好多人紋咗身都帶防曬手袖返工遮
其實無乜野

同意

office 工，醫院都大把

我覺得如果愈多專業人士有紋身，香港d on9 藍屍封建頭腦會改好多

even 我返工有藍屍，都對我紋身冇乜 comment , 背後講，我唔知啦

但我覺得有專業身份，再加有紋身嗰種反差好正

上面好多人話
見唔到
遮到
咪得囉

咁唧係有影響啦

紋完又要遮 不如唔好紋啦
又要驚又要紋

除非你紋係面，條頸，隻手
唔係撚知你有紋身咩

未見過，一係做低級工人就好多

啲故事放係心度就ok, 紋出嚟都冇人睇得明

做銀行好多外國同事紋身 無人會理

你角色係病人？

可以係病人既姐

唔好以為有人會留意你啦

得閒出街行吓，唔好喱喺砵蘭街

對紋身意見中立
但見親啲咩「要記錄xxx」呢類扮晒野嘅理由，就會覺得條友好on9

點樣炸到成隻手都係但又文青feel

咁你就錯 除咗跟風傻仔之外多數紋故事係身嗰啲都無預係俾其他人睇 所以佢哋唔care有無人睇得明

紋幅清明上河圖落去

睇老闆
睇位置
睇紋咩

唔通你炸左對手全部係SEXY GIRL走去見教書架
或者又龍又虎咁走去做文職啊

紋之前梗係要清楚自己做得咩工同工種喇

個原因俾人濫用得太多先會搞成咁

成手都係啫，唔密

黑警？

自我感覺良好

銀行 頭髪唔可以染太鮮色

紋落JJ度

又唔係紋面

識得有老師紋身仲要係當眼位置

長袖衫遮到就得

補習老師就見過

電髮都唔比

大公司做緊

係衫遮唔到既位有紋身
但唔係一大片
完全無人理

好似早幾年啲19龍友扮大師，都成日話自己「記錄緊光與影」

屋企人睇唔到㗎咩

頭幾個可能真係有啲意義 去到後面都係因為型啫

依家大把人有紋身
驚搵工咪紋係啲隱蔽位

睇到啊 比佢哋發現之後咪話我兩句叫我唔好再紋

要遮係因為香港風氣未係咁開放，平時出街邊個理你

我學校個T A有紋手腕位
聽講佢進修緊想做老師

句嘢本身又幾靚 不過一句講曬 mk成日破壞文化

政府工會check咩 著衫遮到的話

紋咗 基於有啲行業某啲上司有可能有影響
唔紋 冇影響

你諗你

覺得冇 除非你紋喺塊面

紀律部隊都會
不過你入咗職先紋就話知你

又係呢啲紋身老左唔好睇嘅on9理論
老左係人都唔靚架啦
唔通你會𥄫呀婆 發現佢有紋身先”不了”咩

樓主問對搵工有冇大影響，要遮遮掩掩 咁咪即係有影響

做過ibank compliance同律師樓
紋身隔住恤衫都睇到
無咩特別

HAECO?

讀書時d tutor都紋啦，無咩野

除非要見客，大生意個d就介意

淨係得呢間咩

個人有料就加分 冇料就扣分

做地盤

係

成身紋身，都著衫睇唔到，全部工1 take過請

見面睇唔到紋乜都無影響

收數公司?

R痕姐

on9要紋就一定紋一個靚既，盡可能襟睇D
唔係過多幾年後一定後悔到仆街，審美係隨住時代改變
以前興龍虎豹，之後興黑白紋身，線條字體圖案，依家又興返彩色紋身爆晒成隻手/腳

你睇下連登仔啲留言就知香港仲係幾咁保守

運動員冇既話你直頭覺得佢水平唔夠，冇星味添啦
分分鐘佢自己都唔想紋，係俾球會同經理人迫佢去紋

C朗水平唔夠同冇星味

做緊IT Start up乜人乜造型都有
當然你搵返傳統行業多多少少都有影響

佢既身份地位職業，有紋身 > 冇紋身
你又問人地見工會唔會請，都多餘
你踢緊咩球會?

其實都係睇人，真係要操fit少少，個人要有型先得
型同柒，有格調同MK都係一線之差

你紋個slut係屎忽冇人理你
你紋係塊面到 9成office工都唔請你

做bank
Team Lead 香港人有4,5個紋身
係得d 老屎忽接受能力低先會覺得有影響

頂唔順好柒

幾大隻先？做銀行如果姐到冇事

佢係極少數

你做media做廣告邊個理你有無紋身

視乎工種

你公司三萬個職員？

係華人先有有紋身唔係好人
呢種印象 你睇外國幾多鬼佬
紋晒身係公務員/紀律部隊
呢種風氣真係要改變下

香港人紋：不正當唔正經衰人黑社會
外國人紋：型有taste文化自由

睇你紋得黑社會/mk定靚
某啲行業真係未必請

醫院冇八婆投訴咩
早排紋左第一個上咗癮 不過擔心遲啲返醫院賴嘢 唔敢再紋

有呀以前公司坐office上司隻左手紋到成隻都係

利申：財務公司

對比起10年前都開放咗唔少㗎啦 不過老一輩依然係接受唔到
起碼我到時生咗小朋友一定唔會灌輸佢有紋身就係壞人呢種守舊思想

紀律狗隊 都可以紋身

無咩影響，好似Brian 車志健咁 ，

仲型

每秒都搵緊錢

見工要除晒衫畀老細驗 冇得遮

睇你紋咩啦，如果紋條龍果啲你係老闆都唔敢請啦

好多西裝友都有紋身啦...

我先唔要做呢啲

幾年前都紋過句英文係心口

老老實實無咩好後悔

反而長頭髮影響大D

無睇過prison break？

可能有錯

朗拿度
卡卡
朗拿甸奴
尼維特
奧雲
李華度
施丹

呢堆人都一定係水平唔夠同冇星味啦

男仔長頭髮襯嘅話其實幾型

返緊office工 都見頗多同事有紋身 但當然唔會好大個同好覺眼既地方

當年做外資個鬼佬ceo前臂一大個紋身，聽講條友當過兵的。

仲保守過香討d藍屍

好鍾意D LINEAR 對稱 MINIMALISM 既圖
但女仔紋先靚

冇

咁我又覺得當事人真係想紀錄低呢，好似影相咁自己影既野人地未必識欣賞咁囉
只係會有人唔鐘意太矯情姐

利申：得一個蚊型紋身

主要係睇五官立唔立體

夠唔夠靚仔,打扮夾唔夾到

樣衰長髮只會反效果

陳豪有一排長頭髮,配埋佢鬼佬style

我係直既都真心覺得佢幾型棍

醫療行業

文職如果係件衫遮得住根本唔洗介意公司會唔會知啦
不過睇咩dept
如果你講緊件衫遮唔到嘅，最好唔好離director太近嘅dept好d
利申： 波邊有

無閪既話係
有閪有人權 做乜都得

我係人中之龍fans十幾年
一路都想紋錦山條鯉魚上背
拎鯉躍龍門個意義

諗住以後遇到咩重大挑戰果時紋去提自己過到海就神仙

咩事咁邋遢呀

重要嘅事，就放喺心
如果要靠紋身先至唔遺忘，咁件事都唔係太重要姐，不如早啲放低佢啦

我紋左幾隻字係嗰兩塊屎忽到

紋系奔洲到撚知

著恤衫邊有人睇到你紋身

肯定係金融業喇

唔好紋 一定會後悔

利申 炸左成隻手的過來人

2020年仲要擔心啲咁嘅事

點解咁講

我有d朋友係老師都有紋身
你唔係紋到成面都係 基本上唔會有人批評你
好多阿伯阿婆都有紋身
唔通阿伯阿婆都mk咩

千祈唔好聽人話咩紋身冇影響
紋身最大問題係, 你搵D MK紋身師紋到懶型其實On99, 人地請你果時見到一睇, 就知你智力都唔荒正常啦

係物流、三行、酒吧夜場定金融業？

佢公司得3個人 佢同佢老豆老母 佢同老豆有紋息 所以過半

炸左成隻手 但著西裝遮到
利申 Intern

做鴨？

呢啲嘢 好主觀姐 邊有分on唔on9

紋呢個有得做局長

間間都要 未返過工？

好多

我覺得佢條頸over咗少少

點睇

咁我可以放心繼續紋
最多紋得低調啲

真係撚知

啊。。。係系知先啱

我覺得佢條頸最型

紋喺塊面咩

黎緊紋第三個
會唔會死

見身邊紋左的人都唔算大影響
做記者 做社福都的有
做社福個個唔係做年少年 係做老人院
但佢地都係紋啲簡單的圖案
覺得一句到尾係睇老細

睇你紋咩同喺邊D位,以前識個護士屎忽對上後腰同手臂小腿都有紋身.

你咁擔心不如唔好紋

有frd做公立醫院醫生都有紋手喺手

紋碌鳩喺塊臉上

紋左當眼位
利申係上市公司做緊

jp Morgan 鬼佬無紋身？

佢請咗你後先知，奈你咩何

得喇，知你醒喇，勁同有星味唔係一回事
你鐘意拉埋嚟講姐，事實好多工種有>冇 呢個係觀感問題，唔等於冇就唔夠好
你想搵designer 搵stylish 睇band show 你又覺得有會唔會好D呢

好多文職都有，不過搵衫褲遮住

黑社會去食屎 垃圾人種

有，但真係好柒

ibank, 我個呀姐隻手都有個紋身

真

呢堆運動員咪就係又勁又有星味
明白哂，原來你係睇外觀揀野而唔係睇實力揀野
咁只係大家睇野揀野既概念唔同姐，咁就冇得討論落去了

制服有長衫 唔怕熱咪得
我都炸左全臂

喇沙仔單嘢同埋紋身證明咗連登仔其實唔適合移民去外國
表面上就話追求西方自由民主
但其實根本唔尊重人人都有追求自己心目中幸福嘅權利
表面open內裏其實同清末民初差唔多

珍，老撚套

醫院普遍有冷氣冇事嘅

有紋身 中學老師 遮得到

同事學生知唔知？

工程撚，紋哂成條左手，見工時直接見老細，老細最尾問我點解會紋身，我答：鍾意囉最後唔洗等消息直接話請我
利申：得年半相關工作經驗

表面追求自由多元
內裡封建保守父權

紋埋啲垃圾

唔洗理佢地同行

成日諗紋old school嗰啲去到4 50歲應該會比人笑

手有紋身
翻Office工，本來日日著裇衫冇人發現
點知公司依家搞埋casual Friday
仆街三十幾度著住長袖t翻工
同事以為我有病

仲衰過我阿婆阿公

Ching 你好

本身好怕熱 又要底衫 又長衫
忙起上黎都係野 btw自己鍾意咪得

睇下紋邊囉

教育係

會body check，有d公司會check得好仔細

覺得好型無問題架喎，只係亞洲社會接受唔到紋身外國或者外國留學工作既亞洲人大把

幾個老師fd有紋身 無事都係嗰句 遮到有乜所謂

黑警

紋邊都冇所謂 驚人睇到就咪撚紋

紋得身就唔care其他人點睇

紋個身都驚驚青青咁都係痴紋身貼紙算啦

我個ward比較開明

廣告狗

Office工
一對上臂都有紋身有大有細
入到公司會著返件褸
有時啲短袖長少少都會唔理

公司有人有紋身
有人炸腳
搵工呢part其實便服office工衫遮到大部分紋身都冇問題既

而家黑警都可以有紋身啦唔好左青龍右白虎咁其實都冇人會理

有人覺得要寫係記事薄記錄，有人同你一樣鐘意記起心，有人鐘意紋係身，只係紀錄方式唔一樣

冇話邊個方法係岩或唔岩
係咪？

我紋咗喺個屎忽度...

slut?

紋唐詩宋詞三百首

靚仔靚女有紋身VS毒撚冇紋身
你覺得邊個易有offer d?

紋身對搵工應該無咩關係,
反而係你個人緊要D

我果行要對客, 見過有同事紋到上頸
反而香港地我覺得女仔有紋身仲多過男仔, 好多女D手手腳腳/腰都會有個紋身仔咁

有fd做護士 紋左細細個 响手背 唔見佢有野？

好多人個外表個紋身完全都唔夾
文青嘅樣走去紋過大圖騰係手臂
個紋身唔會增加你個人嘅氣勢
有時仲會增加不必要嘅麻煩

政府坐office都大部人紋啦

天口熱，同學生打成一片，嚇親佢哋

井底之蛙⋯⋯

如果個間真係大公司，你又係高級人士
咁一定坐冷氣房
個個長衫長褲，鬼知你有無紋咩

大波?

2021年都嚟緊喇仲紋龍虎豹
紋胖虎小夫啦

乜仲有公司會介意呢啲？有你都咪去啦

你去見office， 估計佢地保守你都衣著保守見工架啦，唔會除衫曬圖啩。你紋到去手背？上嗮頸？紋上面？ 今時今日應該冇人理呢啲架啦。唔介意戈啲公司你都咪去啦。

紋條J到 or 紋響個閪到 一定無人知

手有一幅 番銀行

公司有啲人有，遮到就遮，但遮唔到佢都吹你唔脹。

紋唔係問題，但廿幾歲就炸曬成對手做乜鳩啫

始終係人揀我 唔係我揀人我諗食得鹹魚抵得渴啦 總有公司會因為你有紋身而唔請 承受到呢個風險就去做

[[url]冇後悔 但知做呢行未必會紋 因為我長期要著長袖/冷衫

利申教畜[/url]

同事學生都唔知？

有間黃色時裝店好需要大家G持

其實你咁驚姐係未夠成熟去了解一個紋身對你會有咩影響，我勸你不如大個d 了解下個社會再決定紋唔紋啦。
我驚你後悔

做酒店
大把同事紋身
仲要外露都無人理

睇過華爾街狼人當去左

你係鬼佬/阿差咪唔介意囉
班香港hr嬸嬸仲覺得好有個性添
如果係東亞人紋身就實死

紋句英文係前臂個啲
成日以為佢隻手做咩事整親

有女同事紋個cute cute天使係手腕附近
唔知想點

見工去到返工頭半年都無人見到
專登著既衫褲遮住
之後就慢慢開始無專登遮
就算party見到高層都無遮

紋身大概大4-5cm左右
大公司返工

唔係咁開心啊？

驚鬼咩 自信D 光明正大就得 又唔係做錯事
利申: 手腳當眼位都有 做左幾年marketing 轉過幾間公司 冇試過比人眼望望

好想紋

炸臂真係難啲接受既我都唔係太鍾意見到

外國就算專業人士紋身都好常見

男朋友心口同手腕都有

笑撚左

喺日本百貨公司見過有個收銀成個手臂都係紋身，中年姨姨嚟，佢應該做埋sales 覺得又好似冇乜野
餐廳嗰啲好多人都有紋身
紋顯眼位之前諗下先

yes, 紋身一定係美感行先

冇影響, 但十個紋身九個都會後悔, 話唔後悔都係呃自己

唔係話紋上癮咩？

有朋友返工用呢啲貼遮，佢手腕果個位見到

HSBC Canada 同 BoM比interviewer 睇到有紋身基本上會out

利伸：識人入面做SVP

怕後悔可以用原子筆畫住先，唔like就洗咗佢

唔關個紋身事

本身會紋身嘅人都係戇鳩

其實睇紋係邊個位，試過請咗個同事，佢入職後先見到佢腳眼對上的紋身（坐底時褲管拉起咗所以先見到）。你話如果紋係手指/手/手臂都係難搞，當然，仲要睇行業啦

做IT, 曾經有個男同事，耳環，紋身，日日涼鞋返工

補充，紋前臂

摔甩佢

真係，我嗰間一半人都有紋身

遮一個唔遮一個

你唔係紋龍虎豹應該都冇事

佢身上好多apps

主要睇工種
你做marketing / design 有著數
你做銀行 / 教育就衰梗

係街見過紋塊面度都有

Big4
見到個mansger有紋

見過人紋兩點喺眼側邊 不過人地rapper又有自己品牌就唔影響啦 真心幾型

做media 半條team紋咗 唔會刻意遮
有個女仔炸咗隻手 有個男既就炸腳
完全冇問題 仲會話佢紋幾好睇

好羨慕做藝術創意行業嘅人 感覺好free好casual 冇咁多嘢束縛住

Lester shum 個ex

睇你紋邊，衫cover到咪無問題

你係咪撈亂咗孖妹

紋身無咩問題，只要有意義就得
我又想知有紋既人係咩inspire到你地

傻閪 大撚把
讀數出身啲差唔多個個都有紋

你個主觀mindset on9

點解上面全部留言思想都咁落後
宜家咩年代 仲覺得紋身就係黑社會
外國紋身冇咩大不了
唔俾人返design公司咩

正解
全部都仲係戇鳩鳩咁

只反對靚女紋身，其他人點紋都無所謂

好多律師都紋咗

點解反對我紋？

好多溫泉洒店有私人風呂，可以book。

屌之前飲野識左個男仔
佢紋左個迪士尼公仔係手臂，係大撚到成手臂
我同你一樣諗佢過多十年八年點諗
真心想笑

差人先生～～～

原來我有女朋友？

Stereotype
就好似染髮一定係壞人咁

嗚嗚 我咁辛苦穿越時空終於揾返你啦

你一直識嘅其實係李子維

無影響 遮得住咪得 如果番寫字樓果d

廣告 media 果行 仲多 人地完全show 哂出黎都無問題

唔緊要 我愛嘅係佢嘅肉體

原來只限於肉體不了898

其實唔係啲要對客既工
紋身多數無咩所謂
除非老闆唔鍾意

都冇乜野。 佢可能原意紋隻米奇老味都係想人地見到開心
紋身呢加野最緊要自己鍾意

利申：有幾個紋身 但冇紋米奇老味

我幾鍾意人紋身
自己都想紋

不過眼見大部份人紋身都有d核突

各花入各眼
要睇下岩唔岩風格
我都好想紋
唯有follow住鍾意的風格的紋身師IG先
將來希望可以搵佢地紋

啲人係咪淨係識去大江戶呢啲大浴場
而家大部分溫泉旅館都唔撚理你有冇紋身架啦

靚女白滑就已經超正，紋身等於劃蛇添足，有陣低谷味

要遮住。紋來做乜

其實都係 一個月都返24日工 個紋身露出機會只有星期日

睇行業喇

咁如果你冇乜諗法嘅 咪唔好紋住囉，以後搵到份工可以長做 再去紋囉

同埋你係要睇你係真係鍾意紋身定係純粹覺得啲紋身嘅人型仔，如果你只係想型 ，其實玩好啲個身型好過，身型唔好你紋咗都係唔好睇

其實真係睇行業，做銀行個d應該死緊～
做健身個d 10個有5，6個都有紋身既～

利申：做緊文職，有紋身但衫遮到

自己就唔會因為紋身而唔請你
不過我唔紋, 驚將來後悔

其實驚又想紋既，著衫遮到都咪得囉，有乜好問
但睇留言辛苦D, 香港人保守到

我手同頸都有紋身，返工係坐Office，不過行業偏向新媒體嗰啲，老細係鬼佬，完全唔會介意，差唔多全部同事都有紋身

所以結果係你問黎都冇用，主要係見工嗰條友介唔介意
但驚呢樣驚果樣就不如唔好紋

有邊份政府工唔紋得身？ 入境？

要紋身，就將自己碌鳩打橫紋喺自己額頭度！咁樣先至係真男人嘅表現！

毛利人(尤其是男人)好多都會紋上面

大股東...

識人做緊社工都有紋身

要有返啲肌肉既人紋先好睇，好多瘦猛猛既走去紋個效果勁奇怪

咁女仔呢？